有無咩地方有免費sim卡拎？

機場垃圾桶

係將軍澳呀 乞兒